屋企有木蝨 點氹掂老母dum曬啲無用嘢

我老母好撚鍾意收收埋埋啲無用嘅嘢 搞到成屋雜物
本身都諗住算 老人家鍾意都無辦法

屌 但係今年夏天屋企又出返啲木蝨 （本身前年夏天都有）
把心一橫諗住換撚曬我間房啲床呀櫃呀枱呀
唉但係諗諗下 淨係換自己個啲無用
可能隔多排啲木蝨又入返黎我間房

我係好想清潔呀！！但咁撚多雜物 點清呀！！
有冇人可以教下我點做

btw我老母係好硬頸個啲人嚟 永遠唔聽人講嘢
即使佢俾木蝨咬 都係見到一隻捉一隻 冇諗住要做啲咩

搵滅蟲啦
最近先搵完

dum咗自己先

有用緊de粉 好似清唔曬
搵滅蟲但屋企咁多雜物清唔清到

準備瞓街啦

搵滅蟲之餘仲要掉哂啲野，肉痛都要
巴打可以睇返我之前開果個po

離家出走

你老母第一日就會做野

但問題係我想掉 我老母唔肯掉
好想瞓個舒服嘅覺

冇地方去 有諗住去酒店瞓一排 但我知道解決唔到問題 我老母實在太固執

之前試過捉、keep住清潔都阻止唔到佢大量繁殖 忍左成年上網用$500買左滅蝨粉同埋溝水用的粉，d滅蝨粉灑完喺屋企過幾日已經少左大半，溝水嗰隻要噴曬全屋傢俬、衫、牆、床，總之要好似發左癲咁噴佢老母全家 2星期左右有教好訓了，直到依家年幾兩年都無出現過

我都用緊de滅蝨粉 用咗一個禮拜左右 好似越嚟越多 係咪正常

社會福利署有教

唔正常
係咪唔夠多啊

I know that feel bro,我老母又係發錢寒日日執野返黎攞去賣，但我一個月買滅蟲野都買窮

用抽濕機
因為屋企太潮濕
雜物又多

好多都係bb蝨 細細隻
大隻反而少見咗 唔知係死曬定匿埋咗

同我老母一樣 呢啲老母真係講極都唔聽

好撚痕呀救命

絲打搵邊間滅蟲 而家搞成點

萊奧集團
搞掂哂了，依家等新床

執垃圾係心理病,你應該帶你媽去睇精神科